有冇方法詛咒林奠中WARS

求方法

萬眾一心咒林鄭

落佢降頭啦

有冇門路？